其實有冇人真係壓力大先食煙

大壓力嘅時候可以一日食半包

但冇嘢嘅時候可以幾個月都唔食一次

利申冇食半年

打飛機 食煙 why not both

感情台

壓力大...壓力大

咁係咪要開喺健康台？

下點解食煙會解壓唔覺臭咩

隊草夠臭

D人又點解隊

Bullshit, 壓力大食煙從來係籍口，利申食開煙，身邊fd都食煙，得出結論係食下食下慣左，冇咩特別理由戒先繼續食

真係唔知
又臭又嘥錢

完全唔明點解食煙減壓
飲酒就會
煙又臭 又傷身 又無feel

尼古丁有feel
但食多無feel 又係照食
我都唔明

食煙撚 最鐘意笑人唔食 啲人迫住埋堆

可能你個啲係啦，我就食唔食各一半，唔係對住人食就得啦

隊完草好解壓

第一次食煙就係因為壓力太大
不過只係當其中一種發洩手段
之後無食過，唔夠飲酒好

coz nicotine is an addictive drug食煙真心嘥錢又傷身 快d戒啦你

食煙減壓只係藉口
其實有好多野都可以減壓 例如運動
利申一日食兩包半

不過食煙果下feel的確係舒服而且方便

Rubbish

因為

每當點起一支煙 便想起你 把煙頭彈向夜空中 沒有絲毫留戀 用你不經心表情 望著我一笑 那一刻 我知道 注定難避過一劫

睇埋個利申先講

隊草：好chill 好型
食煙：死煙鏟 肺can死